Команда `change_imsi` позволяет заменить SIM-карту, изменив номер IMSI в профиле абонента. *Примечание.* Карта с новым номером IMSI должна быть заранее загружена в БД HLR. Если в команде выставлен флаг deleteOldImsi, то после изменения номера IMSI, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль будет удален, сохранится только профиль карты с параметрами аутентификации. Если флаг deleteOldImsi не выставлен, то для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4.

== Запрос

[source,bash]
----
$ ./change_imsi [oldIMSI=%value%] [MSISDN=%value%] [IMSI=%value%] [status=%value%] [deleteOldImsi=%value%]
----

=== Поля запроса

[width="100%",cols="17%,72%,7%,4%",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|oldIMSI |Старый номер IMSI абонента. |string |C
|MSISDN |Номер MSISDN абонента. |string |C
|IMSI |Новый номер IMSI абонента. |string |М
|Status |Статус профиля абонента после изменения. |string |О
|deleteOldImsi |Флаг удаления профиля абонента, сохраняя параметры аутентификации карты. |string |О
|===

=== Пример тела запроса

Изменение номера IMSI без изменения статуса абонента, для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4

[source,bash]
----
change_imsi 101010000001000 101010000001002
----

Изменение номера IMSI без изменения статуса абонента, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль абонента удаляется

[source,bash]
----
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 deleteOldImsi
----

Изменение номера IMSI с изменением статуса абонента, для старого номера IMSI (odlImsi) будет установлен статус профиля 4

[source,bash]
----
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 status 2
----

Изменение номера IMSI с изменением статуса абонента, для старого номера IMSI (oldIMSI) профиль абонента удаляется

[source,bash]
----
$ change_imsi 101010000001000 101010000001002 status 2 deleteOldImsi
----

=== Ответ

....
{
  "status": "<string>"
}
....

=== Поля ответа

[cols=",,,",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|status |Статус выполнения запроса. |string |M
|===

=== Пример ответа

....
{
  "status": "OK"
}
....
